灰機之秒回

唉想讀書都咁難
In都唔俾我in

點解未負皮我